香港快運仲高質過國泰

班UO撚都係想其他人咁講啫
好啦，UO撚打完飛機啦，出返去啦

樓主算唔算發放虛假消息？